公務員亦可是同路人

轉載:

「二百萬人支持的運動，其中不乏公務員，就讓他們一起參與這運動。不同部門的公務員，請邀請連登兄弟於什麼時間，用什麼名義合法地到訪你們最重要的辦事處，(這些資訊都是祗有你們最掌握的！)之後禮貌詳細地接待連登兄弟。讓這個政府的管治付上代價！(當然你想早放工亦可作出這邀請)。因本人年紀太大，無法登入連登分享這提議，歡迎朋友轉發至相關討論區。」

我覺得有得諗喎！

連登不嬲都係反共公墓猿集中地